願榮光歸香港-電子音樂版

小弟才疏學淺, 第一次remix, 唔完美嘅, 我會改
整remix都係希望鼓勵各位手足
記住
我哋勝利在望
要頂硬上！

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

Link:

感謝一眾巴絲打
製作出令香港人自豪, 有共嗚嘅音樂作品
想save低嘅 可以download

窒窒吓，好似跳線咁

做法不完美，但可接受，要改善。

唔好意思 用咗sidechain
營造音樂感 係edm常用technique

不過我都覺得可以唔駛用

嚇到我打冷震

好難聽

INTRO以為我部腦壞左

正評左 但笑到死

唔知你想點

忍唔住返黎聽多次笑多次

可唔可以輕快少少

欣賞你 巴打

仲可以download

我到底聽咗啲乜

幾好笑